中共咁多中資滲透入港係咪捉蟲入屎忽？

咁難得走左資落香港 越搞越大
而家我地咁玩法
啲中資野繼續留係到遲早玩完

中移動中國銀行華潤點算?

分行做唔到生意>阿公阿婆廢老難左拎錢>將錢提走轉其他銀行>

有班左膠/3毛話唔好做，佢地都on9

敵人唔鍾意既野就要繼續做，要繼續俾壓力佢地，要令到班藍絲都唔夠膽幫襯，令佢地每一間企業既盈利同資金都出現骨牌效應，令佢地做唔住